做過太古城某自稱高級泰菜餐廳 你問我答

歡迎隨便問
自爆嘢可能會答

絲打好大波？

我地餐廳冇大波妹

你男定女

褔利？

有鳩的

咁有咩特別要我地問？

冬陰功湯點煲？

認真冇福利
包兩餐算唔算

水果樹？

睇你有咩想姐

咁人工如何

我幫你問下廚房大佬

係打對台果間

即係邊間

問左未？

樓面1萬4
水吧1萬4千5
甜品1萬3千5

班死中產 做咩仆街野, 你即管講一兩單嚟聽下

地下

未 晏少少答你

Starbucks 對面嗰間？

好多都係傾保險同埋買樓裝修
通常都係有幾個臭錢就扮上帝咁囉

唔好放我上連登

多唔多用鞋踩鳳瓜

幾耐之前做緊
個經理閪唔閪

我地冇鳳爪食

我可以答你而家做經理都好閪

你做咩位

除左廚房咩位都做過

屌 乜撚都唔識就唔好你問我答啦

覺得咩最好食／抵食

屌你我又冇做過廚房 我點知

燕x

蟹肉飯同肉碎飯其實唔差 抵食就真係冇全部都好貴

G字頭y字尾

明明係D字尾

係bo sor

做緊咩位
part time?
part time 好唔好pay

凍檸茶，椰子蛋糕

greyhound 垃鳩圾

Agree

其實個檸茶係用雀巢開

pt 55蚊一個鐘星期六 日同紅日就60
但你遇冇得坐得食飯

泰國人妖?

男

等我聽日lunch過黎試下，未試過

有乜推介？

曾經係間野做過一陣pt

講下食材?

其實個lunch都ok抵食
推介就肉碎飯